有冇人法國突然間多咗好多靚女？

個個都戴最罩，只要對眼唔差就變靚女

YouTube戰線要人！請大家幫幫手訂閱黃絲頻道

好想同佢地做愛

但對眼生得唔靚重輸多兩錢重

女仔可以大眼仔化眼妝，男真係有d輸泄

開始明班蛔豬點解係女都想食